巨巴呢 好耐冇見過你

1

溫書啊，
因為最近整返好部dvd機
所以溫完書嘅時間都用嚟睇戲
深夜12-3點為電影時段

買撚到窮，原本廢青日日都冇乜用錢
一買碟，買撚到傻
又買多隻先

（不過steam都吸咗我唔少錢）

咩game

Doom,deadrising3,killfloor2,alanwake

兩條hehe

你就hehe